一個會同你保持距離嘅A0少女

最近

係學校識左一個女仔

佢係一個好怕同男生接觸嘅一個A0女仔

（例如 唔會單獨同男仔一齊出街 食飯）

正常交流無問題

不過就同男生保持距離

所以無咩男仔朋友

甚至符有時同佢單獨行，佢都會覺得尷尬

我一開始同佢嘅相處模式係成日都串佢

搞到佢好似唔likely我

直到依家我似鐘意左人，想追佢嘅時候

就發現好難

例如有試過單獨約佢，佢就話不如叫埋啲common fd

唔知佢get唔get到

係學校見到又好似無咩野

各位手足點睇？

就算比你同佢一齊到
都唔會行得遠
應該都過唔到試用期
From my last exp

算啦ching
溝返正常女仔算

唔想同你單獨食姐

重點係 佢對你連好感都無
好朋友都做唔到
單約都唔得
至少我同ex一齊前都唔會好似你咁

人地明顯對你無咩好感
好心ching就收皮啦

我同佢其實有好多野都唔夾
但係除左唔夾之外
就係佢唔係香港人

可能佢係les

唔夾就算啦
你ok 佢都遲早唔ok
但講真你連做普通私約fd都唔得
單獨相處都怕尷尬 相處唔自在
仲點想進一步
有d女仔真係唔適合拍拖住
除非你做到佢心目中角色
但好明顯你做唔到 人地連理你都唔係好想